【柒傻見記者】行會前見記者

個個星期都up癈話

使撚理呢隻政治喪屍

bingo紙有未

日日打開電視都見到佢喺度鳩噏

保一國兩制 還香港穩定

FF: 由佢口中講四字「香港獨立」 WW3馬上開戰

周街都係

本基本法 柒姐刨得熟唔熟

好撚柒
係咁戚眉郁身郁勢

咪又係支持國安法，還社會穩定。一小撮人，黑色暴力，勸喻反對派回頭是岸。。。。基本上同外交部一個tone

今次d 修辭唔夠好